大圍站有人派緊‘看中國’海報，有無人知係乜野？

同問

7.7已經派緊，對鄰國文宣嚟

大紀元黎

《看中國》在其新聞的內容編排上以中國大陸為重點，經常報導中國大陸社會中下層老百姓的民生狀況以及官場百態，同時有適量的國際新聞，另外也有財經、移民、時尚、文化、奇聞、娛樂等等分類新聞。
由於其獨立立場，對於中華人民共和國官員的貪腐著墨較多，其報箱曾經在2008年兩度遭到中國共產黨支持者破壞。

儘管不時地批評中國大陸政府和新浪微博的言論審查，《看中國》的中文網站也同樣對讀者評論進行言論審查。

sorry自
《看中國》（Vision Times）是在美國和澳洲發行的綜合性中文週報（英語：Weekly newspaper），於2001年在美國紐約創立[1]，除了在較大城市設有付費報箱（英語：Newspaper vending machine）販售報紙[2]，在一些華人社區也有設有免費報箱供人免費取閱，並在網絡上有中文、英文、西班牙文等三種語文的新聞網站。其中文網站自述「報道最新社會焦點，從不迴避有爭議主題或妥協於政治壓力」、「推崇傳統中華文化和復興其理念，以促進中華民族發展為目標而不停努力」

看中國 = 大紀元

幅畫係一個走左去美國嘅中國異見畫家畫